早洩痛哭了

推

屌

笑撚死咩屌

又黎
好耐無見過

條仔抱孫未

以為改歌post
早洩痛哭了 高登坐通宵